頭先公司個後生仔問我幾點放工

本行IT
聖誕新年期間都好忙
即使係聖誕節嗰日都要返半日工
頭先公司新入職兩個月嘅後生仔走嚟問我幾點放工
我當場㷫過火屎屌撚柒佢
我 佢

你唔好唔記得你啱啱先入職兩個月，我依家隨時可以叫你執包袱走人

唔好意思我約咗女朋友8:30，但係我屋企住觀塘依家趕返去仲要搭的士，求吓你啦。最多我今晚同女朋友食完飯之後WFH？

我冷笑左一下
都OK喎
跟住個靚仔啱啱走咗
我同個秘書Lila 講寫封email比個新人 叫佢唔使再返 Bonus都唔使比
聽日朝早再send個message比佢問吓佢同女朋友食飯開唔開心先
老老實實而家啲後生仔做嘢慢都算 乜都要人教
依家佢就開心啦返屋企可以慢慢hea
睇吓條仆街點搵新工

好心啲後生仔啦又唔用下個腦
成日就係諗住放假同女人
遲早咁落去只會係一個一事無成嘅死癈青
冇撚得救

ff完今晚早d訓啦

傻撚左 見到大家做到隻狗咁問幾時走得

你走啦 走左唔撚洗返黎

戇鳩仔你出面食緊頹飯我搵緊大錢

It狗冇女朋友㗎，重作啦

咪係囉痴撚線
又唔用下個腦on99
全世界好似佢咁諗 咁全世界都唔使做嘢啦

可惜佢已經唔再係了

好多人留低負評？做咩？死廢青

係咪90後

睇個樣應該都係啱啱畢業

連登真係好多白卡佬

今日先炒左兩個，痴線話攰想收工。
我問佢我層樓有冇得同銀行講攰想唔供住，佢冇聲出，我再問佢你唔搵錢我邊有錢供樓？冇錢供樓生活唔到點經營公司出糧俾你，佢聽到呢度開始眼濕濕，好似有d反省，起身去廁所洗面果下暈左，另一個話陪佢去醫院。

一樣叫人事部出封信叫佢地係醫院長住，唔使返黎了

哈哈做得好
個個都諗住放假個個都諗住休息
咁全世界都食屎屙飯了
真係唔撚使做

嗯

樓主好型

原來係你
你今晚慢慢做啦
先唔講我出面搵到第二份工
最重要係我真正職業係兒子呀
唔講住啦柒頭
約左條女開房扑野

唔係講型
人在江湖身不由紀

又話忙 咁得閒出post

頭先公司個廢中唔比我放工
但佢唔知道我DADDY大把錢 仲係公司大老闆
頭先佢仲叫人炒我

作依啲文最棹忌就係太誇張
吹到過咗火就激唔到人
細佬你都仲係太嫩

警世

好心你哋唔好咁多幻想
多做事累積經驗先有益

唔好傻啦幻想完記住send CV

真 最後一日都要FF

唔諗放工同女人唔通諗返工咩
係啲古老思想嘅人先會覺得返工係重要

Ok send完

傻仔呢把野叫做黑AK
屍王滿血都照打爆

做得好
無心做唔好做
出面大把人做

入職兩個月都有bonus?樓豬公司開善堂？

逐個project計
條友都算完成咗一個

想知你有幾成功？

樓豬應該係成功人士

樓主好撚慘 除夕夜都要上黎ff作故仔

後生仔係on 9 d , 你咪俾個機會人囉，依家好難揾工

襯早睇醫生

月經
以為自己好好笑?

講真2020年最後一日仲有時間上連登開post 9up, 樓主係咩人大家心照啦

你做得好呀 炒Q佢呀 唔好害人

樓主12月頭先返新工咁快做咗大佬

咁樣算唔算比上司性騷擾？

0/10

唔好害人前途呀on9

黎生is that you?

31號冇早收 你都係搵你老母做啦 咁不孝

樓豬出少D膠Po啦

樓主明顯FF上撚哂腦，唔洗理

樓主冇男人要，羨慕人哋女朋友咁俾人重視。自己就淨係可以靠工作麻痹自己，希望以自己做嘅嘢符合社會對成功嘅印象建立咁樣先至係正常行為嘅諗法，然後攻擊其他人，希望擊敗佢令到佢認同自己嘅觀點。可惜呢一種人自尊心極低，希望拆散人哋，不斷攻擊類似嘅人，但自己身邊冇咗呢啲重視女仔嘅男仔喺身邊，咁樣自己唔會葡萄唔會受傷。
樓主好可憐

真 樓主hoball教精啲90後00後

懷疑樓主係黎生

而家d 90後竟然得廿幾三十歲？
有冇搞錯？
炒咗了

FF完好早啲訓

清好波

奴性重

0分重作

又開埋啲假膠廢post

拉 樓豬返庇護工場

香港人對香港人都咁撚harsh
真係好撚仆街

樓豬型刀

又玩膠

個年輕人好慘，明明今年今日最後一天都要要比你話。

打份工ja. 過時過節好多公司都早收我公司今日都早收

樓豬有幾耐無轉過工 IT狗邊會受武肺影響搵唔到工

無圖 你講你係李嘉誠都得

死毒撚自己係屋企邊打J邊FF啦

真係冇樓豬咁得閒作文，我都係同屋企人食飯先

1/10 太多字

扮乜撚野丫
IT聖誕新年有撚野忙咩

搵到幾時先有得食飯？

預祝樓主搵大錢OT到下年聖誕

樓豬係咪堆三字尾老姑婆得返工可以安慰心靈

0/10 it毒撚中意ff

你都on9

炒得好，支持你
個後生仔終於唔洗返埋d閪公司

做得好

聽日放假你可以瞓教發夢發耐啲

做乜唔叫佢跪低

依家啲00黎

而家全行都搶緊人，人地要搵另一份完全無難度，人工待遇肯定好過你果度，佢會順便幫你宣傳埋。

唔提90後 0分重作

on9

死毒撚

連登毒撚真係呢

做兒子嘅經驗比你做樓奴嘅經驗更有用哦

人家有錢唔憂仲駛乜學點樣捱驢仔做奴隸

鳩山由紀夫，字都唔識多隻喎你

你都on撚鳩

字都打錯就唔好拋書包啦

樓主好波

你咪就係果個後生仔囉😢

樓主上完連登ff完打完2020最後一個飛機記住今晚搵塊鏡照自己個毒L樣就好訓啦

同樣it行業，利申今日早放

又多一個網上失業廢青傻撚左有幻覺鳩up，香港今年真係好嚴峻🤦🏻‍♂️

樓主返大陸公司緊係要997啦

不過我都係

FF完早啲瞓
IT冇得wfh仲好意思咁大聲同人講

Lau g ho ball, 佢唔屌唔得

樓主好波。

Block

繼續返工啦柒頭

已負評